強制檢疫即係點？

同強制隔離一吾一樣？
咁檢疫中心係咪即係隔離營？

每日自行前往檢疫中心進行檢疫

量體溫囉 返學作個數冒簽果d

實唔同
佢用得依個字, 條死仆街最鍾意用其他字表達
但意思完全唔同

每日上網填自己有無發燒

仲要等到2月8號先真係做